林鄭月娥：與市民對話的誠意沒有改變，會繼續籌備下一次「社區對話」和Facebook Live

自九月起，我和司局長以不同方式與社會不同背景、不同政治立場、不同年齡層的人士對話，探討如何解決香港面對的問題。除了我早前以公開形式舉行的「社區對話」和在《施政報告》後進行的Facebook Live，我已與多個界別人士對話交流，而各司局長亦有到訪社區接觸市民，或邀教育、社福、衛生、金融等不同界別人士就政策議題及社會當前情況進行多場深度對話。

首場「社區對話」反應熱烈，但由於活動以公開形式進行，再舉辦時必須考慮發言的市民會否如上次一樣被「起底」，以及場地安排等因素。我們與市民對話的誠意沒有改變，管治團隊會繼續積極籌備下一次「社區對話」，亦會繼續推展不同形式的對話，誠心聆聽市民的心聲。

多位局長亦會就他們各自的政策範疇進行Facebook Live，商務及經濟發展局 CEDB局長和勞工及福利局 Labour and Welfare Bureau局長會率先於未來兩個星期進行直播，其他局長亦會陸續「開播」，希望大家可以踴躍向他們表達意見。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屌你啦

上次傾完之後有咩改變

講極都唔做
仲有乜好傾

佢話誠意啫，冇講有幾多誠意，可以係0誠意。

傾係浪費時間

五大訴求缺一不可
仲有乜好對話 一早講晒
自己GOOGLE啦屌你老母

加油

傾完今次出宵禁

謊言治港，到時修肉佢

有誠意做show，冇誠意理你

即係仲係零誠意

又做戲
無人會信
onl9

屌又黎

意見接受 態度照舊

咪撚係到做show

粉腸，宜家後生用snapchat㗎，你唔整個嚟儲火？

佢仲走出博乜柒，同班狗係咁出fb以為可以改善形象

食屎啦

收皮啦屌

林奠：拒絕答應訴求的誠意不變，會繼續hea鳩你地，等你地冷卻

上次搞完就蒙面法
今次搞完就23條啦